咁夜仲有人放煙花

有無觀塘巴打聽到
一開始聽仲以為爆炸

秀茂坪？

我都聽到 不過睇吾到

每年一次 應該商場

仲以為今年無

我都係 琴晚仲諗緊點解仲未放

金茂坪果邊?

喺張床度碌碌吓電話無啦啦聽到煙花聲

唔係好認到咩位置

安達

秀茂坪商場天台？

無咁上 條片係商場後面
往年都係七仔對出放

呢個位似秀茂屏商場對開多啲

聽到有人大大聲開窗屌老母